{ "translations": {
    "Registration is not allowed with the following domains:" : "不允許以下網域註冊：",
    "Registration is only allowed with the following domains:" : "僅允許以下網域註冊：",
    "A problem occurred sending email, please contact your administrator." : "傳送電子郵件時遇到錯誤，請聯絡您的管理員。",
    "The entered verification code is wrong" : "輸入的驗證碼錯誤",
    "The verification failed." : "驗證失敗。",
    "Invalid username policy regex" : "無效的使用者名稱政策正規表示式",
    "Saved" : "已儲存",
    "No such group" : "沒有此群組",
    "Register" : "註冊",
    "The email address you entered is not valid" : "您輸入的電子郵件地址不是有效的",
    "Verify your %s registration request" : "驗證您的%s註冊需求",
    "Registration" : "註冊",
    "Email address verified, you can now complete your registration." : "電子郵件地址已經驗證，您現在可以完成您的註冊。",
    "Click the button below to continue." : "點下方按鈕以繼續。",
    "Verification code: %s" : "驗證碼：%s",
    "Continue registration" : "繼續註冊",
    "New user \"%s\" has created an account on %s" : "新使用者「%s」已在 %s 上建立了帳號",
    "New user registered" : "新使用者已註冊",
    "\"%1$s\" (%2$s) registered a new account on %3$s." : "\"%1$s\" (%2$s) 在 %3$s 上註冊了一個新帳號。",
    "\"%1$s\" (%2$s) registered a new account on %3$s and needs to be enabled." : "\"%1$s\" (%2$s) 在 %3$s 上註冊了一個新帳號且需要啟用。",
    "Enable now" : "現在啟用",
    "A user has already taken this email, maybe you already have an account?" : "已有使用此電子郵件的使用者，也許您已經有帳號了？",
    "You can <a href=\"%s\">log in now</a>." : "您現在可以<a href=\"%s\">登入</a>。",
    "Registration with this email domain is not allowed." : "不允許使用此電子郵件網域註冊。",
    "Please provide a valid display name." : "請提供有效的顯示名稱。",
    "Please provide a valid login name." : "請提供有效的登入名稱。",
    "The login name you have chosen already exists." : "您選擇的登入名稱已存在。",
    "The phone number needs to contain the country code." : "電話號碼必須包含國家代碼。",
    "The phone number is invalid." : "電話號碼無效。",
    "Please provide a password." : "請提供密碼。",
    "Please provide a valid phone number." : "請提供有效的電話號碼。",
    "Unable to create user, there are problems with the user backend." : "無法建立使用者，使用者後端有問題。",
    "Unable to set user email: " : "無法設定使用者電子郵件：",
    "Registration app auto setup" : "註冊應用程式自動設定",
    "This app allows users to self-register a new account using their email address." : "此應用程式允許使用者使用他們的電子郵件地址自行註冊新帳號。",
    "User registration\n\nThis app allows users to register a new account.\n\n# Features\n\n- Add users to a given group\n- Allow-list with email domains (including wildcard) to register with\n- Admins will be notified via email for new user creation or require approval\n- Supports Nextcloud's Client Login Flow v1 and v2 - allowing registration in the mobile Apps and Desktop clients\n\n# Web form registration flow\n\n1. User enters their email address\n2. Verification link is sent to the email address\n3. User clicks on the verification link\n4. User is lead to a form where they can choose their username and password\n5. New account is created and is logged in automatically" : "使用者註冊\n\n此應用程式讓使用者可以註冊新帳號。\n\n# 功能\n\n- 將使用者新增到指定的群組\n- 允許註冊的電子郵件網域（包含萬用字元）清單\n- 管理員在新使用者建立或要求批准時會收到電子郵件通知\n- 支援 Nextcloud 的客戶端登入流程 v1 與 v2 - 允許在行動裝置應用程式與桌面客戶端中註冊\n\n# 網路表單註冊流程\n\n1. 使用者輸入他們的電子郵件地址\n2. 傳送驗證連結到電子郵件地址\n3. 使用者點擊驗證連結\n4. 使用者會被引導到一份表單，他們可以在該處選取他們的使用者名稱與密碼\n5. 新帳號建立並自動登入",
    "Registration settings" : "註冊設定",
    "Require admin approval" : "需要管理員批准",
    "Enabling \"admin approval\" will prevent registrations from mobile and desktop clients to complete as the credentials cannot be verified by the client until the user was enabled." : "啟用「管理員批准」將會讓行動裝置與桌面客戶端無法完成註冊，因為在啟用使用者前，客戶端無法驗證憑證。",
    "Registered users default group" : "註冊使用者的預設群組",
    "Select group" : "選取群組",
    "Email settings" : "電子郵件設定",
    "Email is optional" : "電子郵件為選填",
    "Allowed email domain" : "已允許的電子郵件網域",
    "Block listed email domains instead of allowing them" : "封鎖列出的電子郵件網域，而非允許",
    "Disable email verification" : "停用電子郵件驗證",
    "User settings" : "使用者設定",
    "Force email as login name" : "強制以電子郵件作為登入名稱",
    "Login name policy" : "登入名稱政策",
    "Regular expression to validate login names" : "用來驗證登入名稱的正規表示式",
    "If configured, login names will be validated through the regular expression. If the validation fails the user is prompted with a generic error. Make sure your regex is working correctly." : "若設定，登入名稱將會透過正規表示式驗證。若驗證失敗，將會對使用者顯示通用錯誤。請確保您的正規表示式可以正確運作。",
    "Show full name field" : "顯示完整名稱欄位",
    "Enforce full name field" : "強制完整名稱欄位",
    "Show phone field" : "顯示電話欄位",
    "Enforce phone field" : "強制電話欄位",
    "User instructions" : "使用者說明",
    "Caution: The user instructions will not be translated and will therefore be displayed as configured below for all users regardless of their actual language." : "注意：使用者說明將不會被翻譯，因此將按照以下設定的東西顯示給所有使用者，無論他們實際使用的語言是什麼。",
    "Registration form instructions" : "註冊表單填寫說明",
    "A short message that is shown to the user in the registration process." : "在註冊過程中對使用者顯示的簡短訊息。",
    "Add additional user instructions (e.g. for choosing their login name). If configured the text is displayed in the account creation step of the registration process." : "新增其他使用者說明（例如選擇他們的登入名稱）。若設定，這些文字將會在註冊過程中的帳號建立步驟顯示。",
    "Verification email instructions" : "驗證電子郵件說明",
    "A short message that is shown to the user in the verification email." : "在驗證電子郵件中對使用者顯示的簡短訊息。",
    "Add additional user instructions (e.g. for choosing their login name). If configured the text is embedded in the verification-email." : "新增其他使用者說明（例如選擇他們的登入名稱）。若已設定，文字將會嵌入到驗證電子郵件中。",
    "Blocked email domains" : "已封鎖的電子郵件網域",
    "Allowed email domains" : "允許的電子郵件網域",
    "Show the blocked email domains to users" : "向使用者顯示封鎖的電子郵件網域",
    "Show the allowed email domains to users" : "向使用者顯示允許的電子郵件網域",
    "An error occurred while saving the settings" : "儲存設定時遇到錯誤",
    "Loading …" : "正在載入……",
    "Approval required" : "需要批准",
    "Your account has been successfully created, but it still needs approval from an administrator." : "您的帳號已成功建立，但仍需要管理員批准。",
    "Email (optional)" : "電子郵件（選填）",
    "Email" : "電子郵件",
    "Continue" : "繼續",
    "Request verification code" : "請求驗證碼",
    "Request verification link" : "請求驗證連結",
    "Back to login" : "回到登入畫面",
    "Welcome, you can create your account below." : "歡迎，您可以在下方建立您的帳號。",
    "Login name" : "登入名稱",
    "Full name" : "完整名稱",
    "Phone number" : "電話號碼",
    "Password" : "密碼",
    "Create account" : "建立帳號",
    "Verification code" : "驗證碼",
    "Verify" : "核對"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}